原來馬體會踢少三場，但lead 1分

點解可以踢少咁多場

巴狗揼哂春

鳩踢埋佢都得啦

分未到手就係未到手
輸哂都唔奇

下體會可以重奪聯賽冠軍

痴線，撻q兩場人地就追返上嚟啦

撻兩場= 踢少一場仍然lead 一分

同皇巴一樣因為8月仲踢緊歐聯, 西甲開咧有得改期, 但係皇巴已經有部分補左賽, 馬體一場都未安排

牙蘇又贏